\song{Ná ná na}{Chinaski}

\begin{Large}

\textcolor{mygray}{\chord{F}Halo priateľ môj, \chord{C}vraj už sedíš vo vlaku.} \chord{Dmi}Jó jedu za tebou \chord{B}stovky kiláků.\\
\textcolor{mygray}{Naši už chystajú obľúbené koláče.} Tu vaši pohostinnost znám ještě z totáče.\\

\textcolor{mygray}{\chord{Gmi}Těším sa na teba, môžeme \chord{C}debatovať do rána.}\\
\chord{Ami}Nad ránem jen tak zpívat \chord{Dmi}nezávazně ná ná na.\\
\textcolor{mygray}{\chord{B}Mnoho priateľských \chord{C}slov.} Jedu za te\chord{F}bou.\\

\textcolor{mygray}{Užij si cestu, jej krásu pokojne.} Prý naši otcové byli spolu na vojně.\\
\textcolor{mygray}{Počul som, vraj sa smiali tak, že až plakali.} A všechny ženské, co s nimi byly, roztály.\\

Bylo jim dobře a taky kalili do rána.\\
\textcolor{mygray}{Nad ránom spievali nezáväzne ná ná na.\\ 
Mnoho priateľských slov.} Jedu za tebou.\\

\textregistered: \emph{
\textcolor{mygray}{Dodnes sa \chord{B}diví celý \chord{F}svet,} jak se dá \chord{C}rozejít bez krve. \chord{Dmi}Naposled a poprvé.\\
\textcolor{mygray}{\chord{B}Málokto vrátil by to \chord{F}späť.}\\
Dneska jsme \chord{Dmi}každý vlastním \chord{Ami}pánem. Za to \chord{Dmi}díky, čus a \chord{Gmi}ámen.\\
}

Haló příteli, prý už sedíš ve vlaku. \textcolor{mygray}{Člověče to je diaľka.} Já vím, šest set kiláků.\\
Užij si Moravy a taky těš se na Prahu. \textcolor{mygray}{Máte tam niečo ako naše plte na Váhu?}\\ 

Jó máme tady všechno a taky kalíme do rána.\\
\textcolor{mygray}{Nad ránom spievate nezáväzně ná ná na.\\
Mnoho priateľských slov.} Jedu za tebou.\\

\textregistered\\
\textcolor{mygray}{Těším se na teba...}\\
\textregistered\\
\textcolor{mygray}{Těším se na teba...}

\end{Large}

\newpage
