\song{První den \\na Fakultě informatiky}{Jan Pater, FI MU}

\begin{Large}
Bylo \chord{G}pondělí dvacátého \chord{C}září,\\
já jsem \chord{G}kráčel Botanickou uli\chord{D}cí.\\
Kráčel \chord{G}se širokým úsměvem na \chord{C}tváři,\\
oče\chord{G}kávajíce \chord{D}kupu znalos\chord{G}tí.\\
\\
Na recepci v mapě školy marně hledám,\\
kde to stojím, kde jsem to sakra zkys?\\
Přidávám se k davu, mířím směr D1,\\
větší chaos už je snad jenom ten IS.\\
\\
\chorustext{\chord{C}To jsem si nemyslel, že to \chord{G}bude tak složi\chord{D}tý,\\
\chord{C}přežít první den na Fa\chord{G}kultě infor\chord{D}mati\chord{G}ky.}\\
\\
Na informatice vítá mě pan Hliněný,\\
nevím co jsem si z tý přednášky odnes.\\
Student A se studentem B v relaci není,\\
ale to foukání z beden to byl děs!\\
\\
Matika byla snad lepší plus-mínus,\\
pan Panák mi přišel mírně zmatený.\\
\uv{Prosím vás, nemá tam být náhodou arkus sinus?}\\
\uv{To přece výsledek vůbec neovlivní!}
\chorus\\
\\
Po před\chord{G}nášce vyrazil jsem do \chord{C}menzy,\\
pizza \chord{G}za čtyřicet -- no to by se \chord{D}dalo!\\
Paní \chord{G}kuchařka však měla ňáký \chord{C}hemzy,\\
ta věta \chord{G}zabolela: \chord{D}\uv{Máte tam \chord{G}málo.}\\
\\
Z další \chord{G}přednášky si toho moc nepama\chord{C}tuju,\\
přišlo \chord{G}mi to nějak celé zabi\chord{D}té.\\
Příště už \chord{G}hraním her nikdy nezabíjím \chord{C}nudu\\
a už \chord{G}vůbec na Ú\chord{D}vodu do I\chord{G}T.
\chorus\\
\\
\emph{rec:} \chord{Emi}Však s další přednáškou zhroutil se mi svět.\\
\chord{Emi, Emi, Emi, Fmi}Co to je? To, to snad není normální!\\
\chord{Fmi, Fmi, Fmi, Gmi}Teror, hrůza, bída, strach, tam a zpět.\\
\chord{Gmi, Gmi, Gmi, G\#mi}Funkcionální programování.
\chorus\\
\\
Po před\chord{G}nášce potom protřel jsem si \chord{C}voči,\\
svou bu\chord{G}doucnost nevidím růžo\chord{D}vou.\\
Vsadím \chord{G}se, že ještě než ten semestr skončí,\\
já nafasuju vestu oranžovou.\\
\\
Prý to ale zase taková hrůza není,\\
no já byl po tom dni fakt celý zbitý.\\
Jakže bylo to jedno český přísloví?\\
No přece: \uv{Bez práce nejsou kredity.}\\
\\
\chorustext{\chord{C}To jsem si nemyslel, že to \chord{G}bude tak složi\chord{D}tý,\\
ale \chord{C}přežil jsem první den na Fa\chord{G}kultě infor\chord{D}mati\chord{G}ky.}

\end{Large}
\newpage
